陣間有啲事要去狗屋 可以點玩

利申 冇肺炎

全程講英文都夠玩

香港人樣

識講英文應該坐房，坐門口嗰啲咩都唔識講㗎，因為全部都係毅進仔嚟㗎

啱呀屌佢老母

Uncle Roger Hiya

問左樓主咩料先
一陣玩呢啲入去俾人撚番轉頭